政府部門不要理會幣少條傻西

佢不知幾想你告佢
又唔係咩重罪，佢最想見報

政府本身先係傻
告幣少幫佢宣傳仲咩柒

掉少少錢上晒報紙頭條勁抵